
А! У меня никогда не было своей квартиры.
Я слишком часто переезжал, поэтому мои чувства обострились.
Песня про дом дорогой каждому.
Карандаш:
В твой паркет прячут деньги.
Ты гремишь в субботу, отдыхаешь в понедельник.
Отмечая день рождения, твои гости обои пачкают варением,
Тебя сдают, как шлюху, продают как вещь какую-то
и после этого ждут уюта.
Построили только, уже рушат, смотри.
Мой дом — моя крепость. Спи!
Шумный притон или сплошной бетон.
В тебе живут или купили так, на потом.
Может ты одно, что осталось у старушки.
Ты видишь смерть — это не игрушки.
Здесь рождались, учились, разводились, спились,
Здесь чьи-то поиски прекратились.
Тебя купить не счастье для людей, а понт,
В тебе не жизнь идёт, а ремонт,
Который можно лишь остановить, а не закончить.
Один поджечь, другой бежать из тебя хочет,
Чтобы найти другую такую же обитель.
Я тоже твой житель.
Покачивая балконами, клацая замком на входной двери
Секретов не утаишь. Мой дом — моя крепость. Спи!
Покачивая балконами, клацая замком на входной двери
Секретов не утаишь. Мой дом — моя крепость. Спи!
Минор:
Затопы, вызовы милиции, пьянки,
Заказы пиццы, везде разбросанные чипсы.
Хороший район — семнадцать киллометров от столицы,
Две больницы, школы, где мне довелось учиться.
Нужно заново родиться. Чем кормиться?
Мысли только похмелиться. Одни и те же лица —
Тупицы. Что творится? Ничего не получилось...
Родные пенаты, ждали большего — просторной хаты,
Тёплые тапки, халаты, DVD платы,
Денежные траты, окна Арбата, мультик Симпсона Барта.
Стоп! Ладно, давай начнём со старта.
Вручает орден, ты годен бежать за ним при любой погоде.
Вроде городит тебя да глаз не сводит.
Выписка, прописка, прочие процедуры
Квартиры умные, квартиры дуры.
Покачивая балконами, клацая замком на входной двери
Секретов не утаишь. Мой дом — моя крепость. Спи!
Покачивая балконами, клацая замком на входной двери
Секретов не утаишь. Мой дом — моя крепость. Спи!
Каждый ищет часть бетона, чтобы стать свободным.
